做人點先可以決絕少少?

太拖拖拉拉又易心軟
想做一樣野都拖到最後

留名 我都係呢類人

婆媽

我地稱呢一類人叫

屎忽鬼

耳仔軟

我想改變

唔好重視對方就會自然決絕（好似係）